[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(178)金毛巴需隔離14天+wai巴出局恥笑區

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

Bait 我 dllm

Diupo霸

8強好難嫁你知嗎16郎

唔知喎

Strong post lm

佛系

@ 斯文巴

binc

今晚u錄

我入過8強

人地棄權後補嗰次

lm

咁唔算？

無精華悶和12m

wai巴幾時full power同斯文巴 決一高下

玩過啦

we 2500

He 冇狀態A牙朗識撚踢咩

Me牙朗無視狀態

可惜俾人0封左

Anyone go

Go one

Go

做咩笑me wai巴子
要diu爆u

用 rodri

佢8強出局 緊係俾人笑
你4強 唔會

我都想用你隻黑腸

Any pvp???
Matchday俾人打殘左

好耐冇見牛ching

你指邊隻

vieria 囉，仲有邊隻

好掛住佢

Any. Pvp??

你記錯了 我都冇 等佢moment準備all in

係wor你之前好似用影帝

我等緊

627602918

已經諗好 中場碧咸 vieira cmf 影帝cdm

12m唔算

咸爺梗係擺rwf

u同吉巴玩下啦一個擺cmf 一個rwf
me diu到佢悶

用咸爺出波係視覺享受

你唔參加永遠唔會

不過要黎爆底就搞笑

斬到u頂得幾辛苦

吹水佬係負責吹

We = professional 駐港特派講波佬

頂唔入u辛苦d

Me8強3連霸唔係個個做得到

牛佬有無興趣一齊罷參戰

一齊吹水點評 串下班傻仔

牛佬洗乜罷戰，佢好快打完

太易了

16朗常客

比巴打456

Any pvp??
花花巴打唔打？

菊米巴既攻力係連登最強
岩岩正想提你

Ok go one

Go?

呢2日me輕鬆到
今晚早d上水

全港第40跌到全港第60

你應該左保住排名 唔好打preset team既matchday

夜d先

其實有乜好爭
通常遊戲排名愈高人生愈失敗

你上唔到唔好葡萄

真 好似我咁 勁都唔打上去

Online又lag又盛無coins都唔會打啦

贏就加得幾分 輸就跌10幾分

上黎打盃好過啦

你地肯打未

壞巴ready me ready

上黎p好過啦

和都扣6,7分先on9

連巴今晚記得上水唔好俾兔巴自動晉級

我地p未

夜d
今日你俾好多人輪完

我輸左俾wai巴only

佢好似冇上嚟好多日

取消啦

可能係美國俾黑鬼私了左

斯文巴想頂上

又入8強

唔怪得佢笑哂口不過對兔咪又係出多次局

傳奇盃呢

下次U做搞手

做搞手=16強出局

Come on Ben

Any pvp???

Scampbell

靚鏟

頂我罰球

電腦送球罰波比你都唔珍惜

Again?

你唔頂住就入

Ok last

我先係真利

Pvp

So?

你贏運

Ok go 胖著多好

我4射 你1次都冇

Del game

做咩咁悔氣

啲老seafood 無性嫁

你係咪熟練度好低啲傳波唔到腳

比金毛巴大炒5:0
13射9中
我0射

98我都唔知點解咁屎
同人踢親都係咁

改過黎 唔順腳就易傳失 fced by 牛ching

挽留

又用加路明尼屈人

9up都信

真架 diu u can't feel it?

我用夏蘭特+阿巴咸

好易傳失用錯腳就可以9清個波咁

我幫你大炒佢

我挑戰你

Wt name

774714263

我係呢到已經成日被人大炒

咁leg
入到啤巴大巴未先

入左8強當贏左

今次u頂上

牛佬有接班人

挪威巴上

仲要用金波侮辱人

巴黎中咩
砌到巴黎未

打完100金中包皮

k社送
我中尼馬炸，一早有啦

渣就渣啦go未

一開始無神神俾你入咗兩球 好彩姐

我用幼幼隊

咁都被你迫和

你激嬲咗我嘅防反之力

邊有咁易炒到me

我啲廢老無哂氣

Again 今次全攻 大炒你

okok

食完飯就diu u

冇全球員100唔好出
而家改左扮99

無咁易嘅

Lag左下 傳返後 包皮果球明明入硬

我無電彈左通知 sorli

要大炒你

叉陣電先頭先個場super啦

個matchday得100coins仲要玩到損手爛腳
不如比8蚊k社算啦屌

Ok

就係用psg輸到仆街

壞巴用2場就知巴黎後面咩事

Go未

真
玩咗三場就放棄了

摟diu？

go lor

話左架啦
等你有得用尼馬咁爽
前面一定要岀卡雲尼，後面換走 t silva就好d

4222中間果2件隱形的

any pvp?

go

唔係諗住咸爺角球bug就贏到呀嘛

用錯打tour隊都贏唔到

wai巴都要轉433，向k社低頭了

我終於知點用杰斯
每場1個12碼

Realman 一定keep住同一個陣

打tour渣架
輕鬆啦
go

中場就鏟9你了

又插水

Realman=啤爸=長情廢老

南野勁到
Again?

負6 og
覺唔覺今次個gameplay係有d唔同左

一條心

有咩唔同咪又係我贏

前面話就有4個，攻果時無人既
後面仲慘，追到狗咁

d傳ball wor
你都無傳到落底啦
贏球og 都hihi
go

啤巴?

Ok show u new rhing

之前有無加fd

傾緊電話
嘈繄架on9

again?

Any PvP

Go x口x

太易玩了
最強火力
睇過

負6夜啲先玩

一抽拿華斯 屌你老母k社

渣到
敗走

正 有1米85高

想要隻包皮都咁難

成場得2射門

Why no u

奧燒巴好興架
成日儲氣80分鐘後先認真

865370167

你最後一分鐘先認真

U del me

輕鬆 go lor

等你地屌到無力

弓喜奧燒4強

韋拉
Again?

連巴今晚唔見人就當棄權啦

牛補上ok？

好呀 你話事

反正都係打你

又烏龍又12碼

U有眼屎

負6開ball bug
go

你換左個隊icon

Later sin 冇電

渣架

黎緊送scout，轉定

包皮大四喜

你啲人做乜成日own goal
again?

有包皮遊戲太易了

睇唔慣以為你係粉紅色個個icon

Preset揀psg無得輸

你個尼馬玩2500夠氣咩

Match day就算啦 垃圾gameplay

邊忽易
夠電未
今晚無得打

Ok wait 5mins

其實咩係2500戰力？

又diu女

Now go show u mbappe king

好似係
你都有玩架

diu u

無報

ok go

點解半場遠射會中柱
Go

拿拿臨整五球洗洗啦戇撚鳩
醒少少啦 唔送五粒俾你你解撚到任咩 弱智仔

用曼icon 都是on9的

what happen my dear

學界水平

Go last

ok

包皮改到咁勁
入波都冇意思，雪

打埸？

Gun

6球野gp 仲打嚟做咩

高水平00

太易

我次次都唔打

有得打幾場

兩球都好on9
我休息先了

呢兩條友一前一後=on9

Last?

00都易

是撚但搵隻創意中場逗後喂波比包皮都on9

Go未full power

好，go

單刀又扯又拉

未午夜兇鈴有得go 幾場

Diu爆u

He very矛

3,4條友圍你一個
我幾球小禁區都俾你救走啦

隻包皮仲要1lv ,熟練度70
圍屌kahn，10射8中6撲

改得太勁

你地2個玩下，2個唔控ball直攻友

go?

One more then sleep

9球野gp

強迫症

卡吐easy

仲控乜鬼 趕住炒u

同菊花巴踢成點

落唔到底係咪好辛苦

12m有無咁易救

12m都炒

落到，有12m tim
俾u救到炸嘛
go

Go?
代一生報仇

落到底太易玩了

我自己報左了

唔mark你姐

渣就渣啦
電話

渣ga

last果球你個龍成個傻仔咁
c7都跑唔贏

Ok try

032545997

go, kg

金毛巴健在嗎？

慘變毒撚

Diallo = 2020最強中堅

go唔go

有咩勁

pukki兩球黃金機會射落toldo度

仲勁過VVD, campbell

普通料根本射唔穿toldo

打緊其他機

憑咩

Giggs

後生

做乜射curve波

有冇pvp

705360341 kg

go now?

體重，都未出點揀的

sor re? 入錯wifi

精華呢

唔需要

again？

ok last

第一場唔似係活力寶區

尻沖
堅離地
星河
都得

5班馬，理論上，降班馬星河，3檔，何妖贏完個飛機杯應該上哂電，夠place

Any pvp????

牙朗嗰球好靚

可惜都係豬

巴打咩名

摘口罩

700442166

仲go唔go

Last
頭先果場好lag
同你打幾多場lag幾多場

Last
再lag就算

我頭先同奧燒巴打都冇咩lag 可能我地唔夾

3次lag

咁由佢

你同佢go

Go one?

邀左

今晚瘋狂比告老夫中出

one more?

Ok last go

bin c

一上馬po差不多14隻都有人要會好亂

連巴無上水係咪可以抽了

又改wtf 兩日冇開game

連巴聽日同兔打啦

等緊你打盃啊

on9一問
你係兔巴？

包皮

c7屈頭

冇用

渣架，go 2場訓？

Ok show u mbappe

失眠踢一流
個球我以為岀左界

Easy

驗尿啦，上禁區執g都救到

卡吐勁到

連救2下
go last

Go lor

眼都未開 屌 啱啱先起身

負6一下

太易了 狂贏

易條毛咩
輕鬆6成控啦
下次我要試埋你早場

得一射我七射五中diu到你

咪又係一球
無用頭炸你炸

連巴早
靠你搞惦兔巴了

第一場潘頓做118磅係咪要贏了

好晏啲

一陣大把野搞 今日下晝開始有個stay at home order
一陣仲要出去買定餸

呢隻勁撚到

你果度情況有無過香港

度馬未
要用60贏果d打上去

好過

暫時就梗係好過香港嘅 得60單 但幾個島仔咁細都日日有新case

Now?

唔出排位唔度
唔出體重唔度
唔出賠率唔度

兔巴幾時p?

呢個兔巴，嗰個兔妹

on9一問
你係wai巴?

牛佬同啤巴=連登pes mobile專業吹水佬

兔巴幾時打

兔妹

就你

慘，番到公司先知部電腦死埋

依加ok？

go
invite me
set extra time+penalty

P

點set㗎

牛巴返工多唔多遲到

ok i invite
tell me your name

估比數?

604800238

邊有人番工咁on9會準時

added

invited

gg

幾驚1:0完場

半場之後我啲人收哂皮咁

弓喜兔巴4強了

老屎忽好古惑
一早換哂體力撚

有冇up片網？

一開波前面2隻紅⬇️已經整定收皮

Up10分鐘YouTube 都攪你好耐

上半場太心急
尋日online challenge 3打咗足足九場
搞到玩pes冇哂耐性猜波

剩係highlight
我記得有個upload網

冇得同佢架FC鬥........

屌那星頭先打打下 啲泰仔同事見我踢緊波 過嚟嘈撚住哂

期待之後嘅盃賽

Video to gif

Invite him
welcum to pes

世界盃 2.0

因為肺炎大流行，停辦

啲泰文又嘈過人
打打下忍唔住叫佢shut up

小心人地隊你屎眼

Anyway 兔巴好波猜唔入

你有玩doodle jump

冇玩好耐
主要玩magia record pes mario kart

Diu 第三球堅係俾皮皮fake撚哂

靠u踢佢出局

牛佬有無能力阻止

3:1 4:1 靚啲

我就係講3:1

又祝福我

專業吹水佬~啤巴睇好你

全盛期既牛絲=輕鬆
可惜而家係廢老版

呢期研究緊點打season堆大巴同傳中

-發現要開番兩閘，
-控死個波同
-隻bug級包皮易入好多
-搵隻中堅插上

K將個game play 改到tier 1 player 優先

係咪要轉球衣？

2000fun

唔明呢個想點

唔知係送 club 定 league scout

Any p

Ok me can help u

算了 好似入唔到

club

第一果個香港

揀曼城？

一定就知無效狗

我揀祖，記念戴巴拿

係咪計第一次 揀錯左曼聯

而家呢D大巴🚌
中堅要沖上前就輕鬆one two

唔關事
純轉球衣

楊明輪

Pvp?

Ok go

抵啦

中堅差d助攻

差啲

唔同me玩

秘密㊙️戰術

斯文巴怕左me慘

Only me realman 無懼A態牙朗正面挑戰

me都唔驚

我地9up程度，溝女應該狀態A

可惜牛佬有老婆
夠唔夠膽照口花花撩女

Me 全盛期= Dybala
now = 月巴

大巴拿中左

wai巴而家打埸?

出左去早又唔打

打場？

2min

can go now My dear

gay

牛佬=吹水王
啤巴=吹水佬

sosad

出翻kdb先有翻啲攻勢

last 終極戰

elber

防守不佳

3中堅點守
醒你啦
用4312 防守好勁

下場鬥攻

I want but I need to work
Sorry My sweet

一生 星河，活力，堅離地or明德

買撚

星河啦
名夠霸氣

Any pvp

mario kart go?
wait you 15 seconds

不如試下唔開com
睇下你做乜咁慢

Anyone 想挑戰我防守大師

你笑咩

屌打你呀拿

yes go?
讓你兩粒

pes

Go what? Pes?

btw 頭先等足你20秒

防守大師屌打人本身已經唔成立

My car 4xx

分數邊會影響速度

原來唔會架

go last
我用垃圾人同車同你鬥

賽車game玩到極致你就會發現同音game一樣冇意思的，純背combo，考手速

Lol玩到極致你就會發現同音game一樣冇意思的，純背combo，考手速

Me 去到聽聲知輸贏了

要跑最快時間，個d飄移聲一定係fix

go 未

You not playing pes ?

一個好簡單sample
A 去 C 點
要做最快時間，2秒
一定要係1秒到B個點做齊飄移，入灣貼灣
咁樣先可以2秒到C

Me淨係發現9up到極致就係u

都話咗

cheat

玩緊三隻驚 不得不承認magia record>pes>mario kart

垃圾驚del左n世

how about asphalt 9

冇時間玩其他驚

鬼滅就出手機games

頭場應該係雷閪，隻馬有既話，贏「體力」WIN

-隻馬4個月冇跑，體重仲keep到冇變肥仔
-馬po話雷神騎隻馬第3次就會贏
綜合咁多因素：
$20 win + p

仲有5歲馬，4個月冇進步冇人信

葵沖唔洗揀，輕20鎊都冇撚用，隻馬唔夠氣跑1650

3-8場大熱，穿哂佢place有冇$20

悶唔悶

啱先起身

挑機你

夜啲

第2場要輝巨，但配蘇迪熊，咩料丫

Me go

防反大師在此

Go cow boss

91超藍包皮屌打紅底

what about 黃喜燦?

giggs幾勁

Sane 左右，麻麻地
衰過sterling

Sane上個版好好用

防反大師

屌打你 今場全攻

有女玩我就玩

世一中堅diallo 紅箭

唔好睇少我

換左條後防線你即刻攻唔入

U Only win 1 ball

我冇咩再攻 控傳

呢盡穩定性太好

路明尼加自動導航

屈legend

真 好似我唔用legend

小圓每日auto完就熄驚

到屌打金毛

屈fp= not real man

Invite me Ben

應該呢14日由朝到晚都會見到我

而家隻game legend team 好大個分水嶺
窮撚都擺大巴都守唔掂legend

推高防線

鬼烕，re0都出，完全無興趣，寧願玩kirara

因為你齊人
相反我pes p到悶

Pes每次更新完都係新體驗

時下年輕人睇av睇邊個多
那些年都係鍾意睇麻美由真
佢由內心而發既笑容，已經超越左AV級數

呢個情況只可以用暴力解決問題

點解入到3粒?
rummenigge對親啤巴都係0入球

搶口到

小川

Full name!

麻美
自從知佢病左，就唔忍心J 佢，自始之後就再搵唔返同佢一樣咁高level 既女優

小川あさ美

咪一鳩樣
k狗咁得閒同你暗改咩

香澄遙

仆街喎

我唔准你話牛佬

橋本+桃乃木世界第一

牛佬隻世一中堅紅箭

你條網真係好順

比你扭ball

Last?無din liu

雙箭頭

紐亞

Go one?無電了

唔好用個個Amf，好廢的

Invite me光復元朗

Me要扮old seafood

一個整柒左 一個隆胸以前就正

有球單刀入到小禁區然後彈左無電個個通知

俾女女搞 仲諗住大炒你

橋本唔整個鼻=diu打全世界

包皮唔是咁用的

女女搞我 係咪你叫的

我都想有女女

澳州冇鬼妹咩？

澳洲=大肥婆國家

都大把正妹啦

人一世物一世

唔算多依加我都翻左香港啦

香港仲 多靚女啦

港女

港女冇咩問題呀 如果你問我 經驗
我反而幾鍾意港女

你食過幾多條鬼妹

冇啦 咪1個挪威 1個日本 之後都係香港女仔啦

架妹 相處同港女有無啲咩大分別

又好難一致比較嘅 始終每個人性格唔同
但我經驗就日本女仔 細心少少

係咪返到去遞拖鞋比你，教好水你沖涼
任勞任怨

日本妹

好羨慕

任勞任怨你就想 咪一樣俾有脾氣
講脾氣少鬼妹仲少

識港女好過啦 隔離飯香文化唔啱

識左幾條港女都唔太掂

邊方面唔太掂先

公主癌

梗係香港國際機場，石仔都冇粒..

聽聞鬼妹性格真係好啲，但要睇下邊度

石仔點都有兩粒嘅

我自己淨係識過挪威啦 但聽其他鬼仔講意大利 瑞典都唔錯 英國評價一般

我識過aa都識過e 不過港女條腿真係屈機

英國不嬲歧視唐人嫁啦個個地方都有，爭在多少

我識親都aa

但係鬼仔朋友識唔係我識啵

E玩過就算其實好核突

挪威啲女普遍質素高唔高

Aa真係唔得 最低都b啦

高唔高有比較先得個喎
同邊到比先

烏克蘭好正

一打開份禮物個下真係好無癮

未去過 睇相好似唔錯
俄妹就真係正

港女啦綜合咁多個方面

Aa真係我胸肌都大過佢

我都有兩粒的啦

未打開都睇到啦

俄妹430有得埋單啦

如果講樣 兩個唔同style又好難比較
但性格上 要睇你鍾意邊種多啲啦 挪威比較自由 同埋人比較少 脾氣好d 同埋有時會比意見唔使乜都要你諗

五官個啲同港女無得比

唔講依d 女朋友感覺係金錢比唔到

He比錢談心的

感覺鬼妹真係比港女主動好多

因為佢地唔care 要男仔俾哂意見
不過重申 港女條腿真係贏哂

女朋友都係要用金錢維繫

咁要睇吓個女仔有冇錢啦
富家女有時唔太care

真咩鬼妹條腿會輸比港女？

你gay佬唔會明的

挪威巴食開筷子腳

我應該咁講啦 挪威妹平均係比較高 條腿當然比較長啲啦 但係就好極端 有啲呢就平均好明顯有做開運動
有啲就篇肥少少囉如果以亞洲人標準來講

我鍾意平均

有啲肉地先正

咁男人呢

Sick食

肉地 同肥真係一線之差

腳膠

[丁都甩] PORNHUB PREMIUM 即日全球免費！

肥肥地先正瘦真係痛嫁大佬

又想po gay圖

太瘦撞到會痛我當然知啦
有閪骨

想問下今年D iconic 出年仲有冇得用

傾緊女呀
你咩料啊

試過就知肉地無得輸

我都試過肥同瘦嘅
所以最後都覺得平均最好

佢a0狗 埋唔到堆

可以傾埋仔

傾仔計唔計

港女難，多數無波，有波都係肥婆

快post gay圖

唔啱Timing

唔一定呀 我朋友女朋友都係瘦底大波

太瘦真係唔得無感覺

比例上小

講完女未啊

長腿視覺上享受
但埋牙一定揀波，肉地

一定要白滑

我鍾意小麥色

長腿拖出街一流

一齊傾啦ben

白白淨淨，一定無性病

He毒撚

腿真係無敵睇得又玩得

個post成功令新玩家-1

唔洗白淨最緊要比例好

我gay佬黎

咪係囉，懂不懂規矩
我都未敢同牛巴度馬住

反而波冇乜所謂
唔好細到男人咁 咁核突就得

個pat要有肉

應該九成都有 估佢唔會夠膽唔會出一年收返

Diu，一講女就上水

好多都識裝假狗

喂 講緊女阿
收嗲啦

佢gay圖應該有係得一張
同4312一樣咁暫一

吉巴同斯文巴一定係gay佬

橋本都係屈腿

底線係b

你地講女 小妹冇興趣

你摸過？
見好多都識升cup架wor

唔撚得啊

升球大墊

兄弟會講 同埋佢女朋友好多比堅尼相

咁俳似既d口味
腳有助提升戰力

白滑加50分

明明女都講女

有無人有sp

仲一定要佢著diu西褲

咩係屌西褲

褸hi裙

一齊講女啦，diu爆u

Sp好似係一次性？
Fwb唔同？

想覆牛巴馬水架
唔岩timing

專

唔俾人地食女食到厭架

真佢隻腳真係正到暈
絕對領域個套

diu，我都想講
橋本對腳

又扮小妹

武肺，攪到藍底球員都係狀態C
早知用灰底算

有料果d成日船p 會黎精

小妹16碎 你地up咁咩？

比例太屈 166 都咁長
之前識168 都冇佢咁屈

黎料

入錯po 出番去先

入錯post

其實每年都會搞嘅
班仆街仔成日都一堆靚女

走啦

diu西褲都唔識
好似pe褲果種呀
岀轉mk啦

重口

真理褲？

好l正，女上騎功又好

人地喺挪威未見過唔得嫁咩

想覆你馬水，唔岩timing

leggings呀？

走啦diu

其實我覺得佢扮女朋友比較似

想係pes diu你

Tour弱隊後防硬淨過荷蘭法國

入錯po

斯文巴識野，同摟diu裙全部都有加乘

唔岩timing

Wring post bye~

legging而家睇多左覺得包得太多

H&M大把

好l淫呀
我睇過女教師炸

摟屌裙有屎忽著就正

唔想再試

但覺得佢演技麻麻
係屈機喺隻腳度 同埋佢唔可以扮癡女

What happened

點解

wai巴見多識廣

出番去

個一刻就爽之後好後悔

入去行轉買3，大把女係度試啦

點解後悔呀 佢整得來唔爽？

沉船

所以咪話真理褲，港女d腳輕鬆 carry

你點睇的

港女啲基因去哂腳到

全情睇腳，無咩理表情
癡女咩事

咩事

個個隻腳又白又滑點carry唔到

鍾意姐姐型d 橋本個樣太妹妹

sp無手尾gun先爽 wor

岀轉朗豪hm啦

真 大家各取所需

無可否認，皮膚都幾好既

Me毒撚 入去店員會啤我 不了

肥婆咪唔得

無咩所謂，副計得就ok

的確 香港女仔皮膚好過鬼妹好多

係細波左少少

依啲唔洗望啦

本身係Fd之後太尷尬

真理褲係世界級發明

朋友點會尷尬呢 我好多朋友都係咁㗎
仲可以如常食飯傾偈添

其實有時太正既都有機

每條片都有睇忠實fans

橋本個樣都姐姐Feel

視啤咪好，視姦d店員啦

姐鬼咩 我唔否認佢副計正
但樣邊到姐姐

前年TRE特登去台灣見佢真人

冇乜女肯同我鬥啤

正唔正

我睇山岸逢花既片有特殊僻好，要同時開埋菊梓喬…playlist

屌打晒港女

有冇上台握手嗰啲活動

我係排金卡

本身唔識呢個人 啱啱你講完走咗去search

金卡係點？

Pes post慘變成人台

一對一互動三分鐘

有冇同佢打車輪

Cls

可以做啲咩

Pes post咩都講得

你想可以做乜

咪打車輪

間接同清水健打車輪不了
最多係影相攬住你

可惜我未有時間整山岸逢花MV

波皮都無得hi下互乜嘢動

傾下計談心

用中文談心

影相有西用咩 冇得打車輪
你咁講嘅話 你出去食個女朋友都可以同好多個人打車輪嘅

我識日文都唔想談心啦
唔打車輪點樣談心

間接含撚

你識條女 你驚佢冇幫第二個男仔含咩
咪一樣 靚女有乜所謂姐

同佢講平時J開你

仲有而家興有種露腰衫
強配真理既話，真係唔洗講野

露腰真係好正
我覺得女人嘅腰仲性感過隻腳

咪係囉
可能條女有幾個sp吾係得你啦

金毛巴注意身邊

仲要講幾耐

岩呀 出街買一樣可以照樣拖吓手食個飯
鍾意打個車輪都得添

你啤多佢地幾眼就會同你四目交投

有咩玩？

我地pvp算？

Id?

呢d 衫隻手會成日想屈入去，係咪有d變態

埋尾啦

好鍾意攬腰
條腰靚真係好吸引

Added before me rome

示意圖

大家都覺得老監 不了

台妹好鍾意着

毒撚一個

關係太複雜處理唔到

正常的

講到完post

Sick貨

你諗太多啦 我已經接受到鬼仔思維了

Lag

try one more?

港女d腰又白滑又幼

Dinner

回歸pes後日出紅底黑腸

課金啦

件露腰衫鬆身少少仲正

佢地著到咁都係想人睇姐
你望係尊重反佢

最衰我鍾意小麥色
不過皮膚係幾好攬的好舒服

你仲有10幾日

Hollister仲正啵

好似好正

金毛巴子

好難捱想出街食飯

我屌

@最壞巴

（劇透＋影評）SSNI-647 橋本ありな 我禁慾一個月，趁自己女朋友有兩日唔喺屋企，同佢好朋友出軌。

傾計

未識欣賞小麥色住
好正

希慎果間

馬體巴上水好難講完了

其實我幾編好ABC 講起就好笑
其實我本身係挪威諗住溝ABC 點知最後食左個鬼妹 屌咩

傾計都要打車輪架
我之前識日本妹都係打完車輪先傾偈㗎啦

外賣無正野食

呢一套好正 佢班女朋友真係一流
明明係第三者但係好似女朋友咁

著褸遮住條手帶

正撚到 個個好似唔着衫咁

鬼妹唔係仲正咩
身材又好

食物熊貓

挪威巴收埋正野

可能我本身唔係太鍾意鬼妹
又唔係話佢身材唔好嘅 但本身比較鍾意亞洲樣

你以為遮住就得

收埋咩
我都係間唔中睇到

有套係條仔扮溝佢 然後偷拍佢地扑野
個套最正 成套電影咁

你班友一講女就推到爆po

有得露果d已經露晒岀黎

我唔想上連登熱門

You want go進羊village then go out

我記得好似係着真理褲 露腰 露膊 拖鞋

唔信
more

好無玩

鬼妹嫌你細

一陣食飯時間又無人架啦

其實我麻麻哋 橋本
我鍾意啲演技比較好

佢明明無講過
仲話爽

我地係咪睇同一個

Yes，I like劇情

食住講sorry

可能係
但其實我有朋友入邊做
入去做好淫蕩

wai巴火力最強不設防

都幾高質
仲落力介紹比我 但我無心買

點淫法？喺鋪頭扑埋

篠田優好正

點會咁誇張 但成日開party 飲酒之後自己諗啦

點蕩法
我有個fd 68做tim la，男仔
話d客成日買bra叫佢搵碼

應該有身分證都食得

抗疫留在家中做甚麼好？Pornhub Premium全球免費你要識做！

開party 飲酒 落club
有鬼佬嘅地方你自己諗到會點㗎

全家人得我一個啟動到個App

更衣室

都睇樣嘅 但我識得入得去做都係淫

其實佢0演技 得副body

相澤南

要自己啟動架？

吸到你乾嗰隻款

係所以其實係自己管自己

on9政府

U唔好出街播毒呀

唔俾咁講佢

反而覺得無樣睇
有d個樣好乖都好open

兩個都唔識

食飯，都係岀反去先

篠田都唔識

其實好多樣乖先至淫

根本無人突擊檢查
佢話完左個期限 自己剪左佢就Ok

呢啲先正

番去溫書

新晉女優都唔識

十幾萬人 邊得閒check

He j開50路

快暢的

Ben 下個post記得打翻盃賽啲冠軍落#1到

Hello where is the list?

自己打啦 ben7

But I already open

Go ng go dinner Yuen

Busy now

毒撚有咩做

唔俾人有野做毒撚好忙的

Boom